其實男人做兵洗錢係剝削緊老婆同下一代嘅資源

生仔同陪你走落去係你老婆同子女
但 做兵呢個行為係送資源俾另一個人既老婆，令到部分資源流去另一個人下一代到，間接減低 兵仔 下一代嘅本身得到應有資源.

咁當然 個兵仔可以好高收入完全視錢如碎銀，女人大部分心中都有度尺就算你老婆幾 賢妻淑女，如果你做兵嗰時送左1蚊出去，無論 出於平衡番你老婆心理定責住，你老婆起碼都要得到1.1既價值先正常番

有時真係唔係好明點解男人 做兵？

咁當然 用少少錢test下個人發唔發展到另計，但 做兵 明知冇可能發展 送禮請食飯真係好戇鳩

d男人剩係會係度好短視呻點解洗左咁多錢都得唔到，但永遠唔會諗咁遠

因為自己老婆唔值得投資。

其實無論男女都想自己老婆老公為自己付出最多
有時唔係錢
係個價值 帶出背後的地位同認同

好心你唔好打英文啦
英文又唔係勁過人戇撚鳩

係呀，拍拖好浪費資源㗎
做狗都唔會以污染自己個狗竇為榮

無人想知你幾無用啊
垃圾